今日銅鑼灣希慎大圍捕嘅反思

1. 人少唔好企咁埋屌狗

2. 我明今日大家聚到後係tg gp 傾轉場，各有意見，難有共識。但狗警告非法集結後再聚就比狗9拉。

保全自己戰力最緊要呀，狗就係想拉哂大家令大家之後唔再出

推

幫手thx

銅鑼灣應該要好好利用大坑個地形上勵德走人

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

堆！